死一個人係悲劇，但死一百萬個人就係統計數字

。

希望香港不至於此

所以喺中國人命賤過草
死咗一百萬都係死咗0.1%都冇

死一億係一個大快人心嘅笑話